兵仔的悲歌

我不愛抽煙，可她卻愛抽煙。

每當我走進那間狹窄的小房子時，我只聞到一陣濃烈的煙味。我不厭惡那陣煙味，甚至恨不得多吸幾下，因為這是她身上熟悉的氣味。

地上無不不是已經濕透的衣服，胡亂的交疊在一起，宛如一座小山般。我不由得深深地吸一口氣，她真的是不修邊輻呢。

我沒有撿起它，只是一如以往的步向那個位置。我踏過那些衣服，留下不淺不深的鞋印，彷彿是告知她我的存在。可我知道的，她不會在意的，甚至連察覺也不會察覺。

我卷縮在其中一個細小的角落，悄悄地等待着她們的來臨。旁邊的空氣瞬間變得寒冷平靜起來，像是在為待會暴風雨作準備。

倏然，大門被打開的聲音在房間裏響起。我能看見，一隻『怪獸』走進這個空間。『牠』如同跳舞般逐步逐步地往着床的方向走向，跌跌撞撞的。還不時彷如脫皮般脫下身上的衣服。

我直直地盯着牠，看着那隻雌雄同體的怪獸。牠身上的衣服掉進跟地上的衣服同樣的位置。牠終於走到床上，隨即的是淫亂的叫聲及喘息聲。

空氣裏瀰漫著淫靡的氣氛，亦把我的思緒帶至回憶裏。

曾經何時，我也是那怪獸的一部分，可只是偶爾。我知道的，她只是把我當作是兵。花錢去請她吃錢，送予她昂貴的名牌，在她失落時馬上來安慰她。

她給予我，卻只有虛無的肉體，而不是我渴求的身份。

每當完事時，她僅會輕倚着牆，點上一根煙，似是若有所思的吞雲吐霧，彷彿在加深我心中的孤寂。

思緒回到現在。我從口袋裏取出一把刀，光滑的刀刃讓我想起阿部定，那個在高潮時奪去情人的性命的女人。我十分尊敬她，那是多麼神聖的行為啊。

我想，我也是時候去結束這首兵仔的悲歌了。

屌 打錯 係花錢請她吃飯